發唔發覺不論好壞只要世界第一香港人就會感覺良好！

例如樓價、物價！

仲有工作時數